{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2021-10-05",
        "domain": "자연관광",
        "title": "道洞港（도동항）"
    },
    "text": "道洞港（도동항）\\n\n慶尚北道 鬱陵郡 鬱陵邑 道洞1キル\\n\n道洞港（トドンハン）は鬱陵島に出入りする船の船舶場で、浦項と墨湖の間を運航する旅客船と独島に行く船に乗れます。道洞港の左側には「望郷峯」という峰があり、右側には樹齢2500年の香木がある「杏南灯台」があります。  江原道の墨湖ターミナルから161キロメートル、慶尚北道の浦項ターミナルから217キロメートルの位置にあり、最速2時間20分、平均3時間ほどで到着します。また東南方向87.4キロメートルには独島があり、往復で平均3時間ほどかかります。1日1～2便程度運航される旅客船は、風や波、気象条件により時間や運航が調整されるため、出発前には問合せをして予約するのがいいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "道洞港（トドンハン）はどこにありますか？",
            "answer": "道洞港（トドンハン）は慶尚北道鬱陵郡鬱陵邑道洞1キルにあります。"
        },
        {
            "question": "道洞港からどのような船に乗れますか？",
            "answer": "道洞港からは旅客船や独島に行く船に乗ることができます。"
        },
        {
            "question": "道洞港の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "道洞港の近くには望郷峯という峰や杏南灯台があります。"
        },
        {
            "question": "道洞港から墨湖までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "道洞港から墨湖までは161キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "道洞港から浦項までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "道洞港から浦項までは217キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "道洞港から独島までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "道洞港から独島までは87.4キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "旅客船の運航頻度はどのくらいですか？",
            "answer": "旅客船は1日1～2便程度運航されます。"
        },
        {
            "question": "旅客船の所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "旅客船の所要時間は最速2時間20分、平均3時間ほどです。"
        },
        {
            "question": "旅客船の運航はどのように調整されますか？",
            "answer": "旅客船の運航は風や波、気象条件により時間や運航が調整されます。"
        },
        {
            "question": "旅客船に乗る前に予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、旅客船に乗る前には問合せをして予約するのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 340
    }
}